有片 髮型真係好重要

又係抖陰拉

呢個師傅級算好高
我剪開78蚊，真心柒

頭幾個嘅髮型幾乎一樣

$120 油頭

好慘, 但髮型真心重要

髮線高，老實講黎黎去去都係個款兩邊剷
因為我都係髮線高

跟據我多年被剪頭髮既經驗
佢只係undercut偷薄

高級條毛，只係剪完個下靚咋
梳左勁耐，噴曬定型噴霧先有咁嘅效果
返屋企洗完頭即刻打回原形

抖陰 拉

睇下片姐

係咪我眼花 ...佢剪完既效果，係個樣連五官都P埋wor

屌 次次一播音樂 就忍唔到笑

好過無
我次次剪頭，講到明唔好剪碎側陰，佢係都要透幾下結果側陰碎修修